NBA球星fisherman lok兒子中文名改為「余初見」

「香港籃球第一人」余文樂表示：

真係多謝曬Uncle Wyman

余初花咪仲好

余有天櫻花盛開 還未懂跟你示愛

放心la,佢實憎你一世

余初弒

叫余春嬌囉咁

余若薇呀笨

女都ok嘅
仔就

唔係姓李架咩

魚。初弒

漫畫有個角色都叫如初見 俾人打到殘

人生若只如初見，
何事秋風悲畫扇。
等閒變卻故人心，
卻道故人心易變。

都幾黑心

小學花名 初見乳

魚。初見

余風…

做乜撚野呀樂

叫多鳩余算啦

係咪自己比人叫費沙文樂
報復心態玩鳩自己個仔

大陸人最鍾意呢首詩

報復自己個仔

仔叫余搓劍算啦

下個係咪余再見

余果愛

余蛋

抵啦
唔揾林夕

魚躍在花見

睇標題以為講笑，好難聽 乜野初見呀

first look yu

叫夕爺改返個佛系名

UNCLE 歪文咁玩鳩人地個仔

問題係個含意
根本唔係適合用來做名ge詩

睇左CCTVB 愛我請留言所以咁改?

黃偉文呢啲倒吊冇半點墨水 半途出家扮文豪 期望會起到一個幾好嘅名 ？
btw 改名嚟講方文山就一定保證個名好靚
林夕就一定有意思係入面
不過人地肯幫佢改至算
佢只可以埋到以潮人自居嘅歪文堆

呢啲名第時讀書實比同學仔恥笑
「喂磋劍返嚟喇」

阿見！

余不見

再下個係咪余又見

不余不見

余與汝 遇於雨 汝語余 於雨餘

於汝寓 汝娛余 汝予乳 予余娛

余預羽 羽娛乳 娛乳餘 汝如雨

余御汝 如魚愉 御汝餘 愈譽余

叫「余初」咪幾好，個見字就多左

余夢初

我都諗起黃脆魚

條友真係唔識架喎

余打飛機可j自己

好地地唔得既

mk真係mk，唔正正經經搵師傅改名，懶有生活品味

余真 余假

余可分身飾演球星

高質

余躍在花見

無讀過書嘅人 幾有錢都係無讀過書

見仔打波真係好撚痴線

余來？

抄我

wyman幫eason個女改陳康堤幾正路
點解幫漁民樂就

一念悔疚余無明

余果命

最尾封肚叫余畢見

點解唔叫費沙文洛JR. !

Fishman Lok，明白了

神掌

不如係到開post 問仲好 隨時有驚喜

堅系牙見

wyman乜咁搞法啊 佢同fisherman lok好大仇口㗎?

個名好撚鄉下

叫余文樂二世仲型過呢個喇

成浸mk無讀過書又要扮嘢嘅味道

阿見
見見
好似d蝗用唔正嘅口音讀「劍」

Fisherman Junior

魚腸劍啦不如

傻左咩 幫個仔改名咁兒戲

求片

點解唔揾林夕改名
要揾個垃圾光頭佬

Fisherman lok junior

見乳初

個仔真係多撚謝晒佢

愛我請留言 ~

好熟面口

余。初見

如果老豆有幾千萬身家，
我個名叫做余食屎又有咩所謂

上網打李宗瑞就有

佢老婆係其中一個

叫余里毅啦屌

余食屎

Yes

hajime yu?

本身老豆個名都戇鳩開啦，有咩所謂

樂仔 JR

First blood lok

中二病發

康寧餐具

叫如夢初醒啦

余初洩呀不如

唔係姓李架咩？

Link?

改個咁撚柒嘅名第日點Lucas 爭edc個女呀

初哥哥

唔係嘛

今次真次真係 小弟愚見

叫余樂天算啦

余翅新

余蛋論

叫 余子醬仲型

余夢初醒

叫余宗瑞咪好囉

有父幹 比你做你唔做？

過幾年會唔會偷偷地幫個仔改過個

話咩李宗瑞月事妹
條片入面戴衛生巾 比李宗瑞條細jerjer屌到話好舒服
之後佢未婚夫同佢分手 詳情自己google

不如叫余夫之寶

余春

余仁生啦
有咩sponsor添呀

mk仔即係mk仔

余痴 余醉

余里毅

余至嬴

呢個型

改做李宗帥啦

余果痴痴的等

余果命運能選擇

余真 余假
余打飛機可j自己

你冇得同我㗎FC鬥

原來條女個底咁花...
咪同mk樂幾襯

車若初見

人生若只如初見係指
如果人生所有嘢係好似初次見面咁就好
咁單單攞「如初見」三個字其實無唔好嘅含意喎
只不過個名擺落男仔到先出事啫

叫余來仲型

余煙 因給你遞過火

同室内泳池張相一樣，係男人見到都會會心微笑

大個左點算

余思曼

汝無得同我架FC鬥

余果

你既然問到
我就認真答你

首先,咩係「初見」?
初次見到父or母?你明唔明見字點解?
仲有個「余」字又同「初見」有咩關係?
你老母個肉體初次俾你見到?
最重要既一點係,點解要加個「。」係中間?

總結你個名唔單只on9,仲1999,九唔答八
唔好講個型字,柒字都談不上

余來佛祖

元氣壽司

好搵唔搵歪文

佢個仔真係陰功, 咁就一世

余見初咪幾好

余陽光伴我

余志明仲好聽啦

Uncle Wyman

其實冇咩野

做到余文樂個仔，改咩撚名都贏家啦，一出世已經大把靚車坐

余偉文

連登仔有咩唔屌
剩係識搵位恥笑跟住成班人跟風

余蠢算啦

下我覺得個名算中性 都幾好聽喎
起碼唔係啲公廁名 聽落幾有意思

但係而家佢個名係叫「初見」

人生若只如 初見
咁就可以譯做
人生若只係好似「初見」呢個人咁.....

係
余。初弒

余肉腸

余珠 余寶 余c3po

死啦，我又覺得無咩問題喎

喂，你好，唔該揾初見

余意吉祥

年初4

阮兆祥

配合埋下句,
就係因為如今而經物事人非,
所以先會慨嘆, "人生若只如初見",
咁如果只係睇哩三隻字係冇乜題GE,
不過引經據典好似應該用返成個出處睇睇

利申:個人見解,非專家

日撚日見住點如初見？裝左re born卡咩

余終睡算啦
訓啦柒頭

低級食字

余果雨之後

中出

余，初試性感

感覺像第一天 又初見

狀態絕佳
絕好調～

咩阿
第一句係咪如果人生好似初次見面咁美好
仲點會有後來咁多悲痛既事
第一句係正面
後面果幾句係講唔係初見會點...

平時肥佬9填人地首歌就算啦

最多多一首垃圾

但幫人個仔改名

咁就一世

遲下柏宇個仔會唔會又中招

弟弟

余躍在初見

見搓乳

其實點解會有人讚個肥佬啲詞好

余果太多牛奶味

大個左被人叫初哥

牛屎仔啫係牛屎仔

又唔讀多啲書，俾人過一棟又唔知

納蘭性德都丁
係得啲偽文青先會鍾意

呢啲冇頭髮嘅都係留返俾你地丁

余仁生算鳩數啦你

叫初一咪算

星落！！！

咁咪即係負面囉

陳初見

個仔大個心諗係咪玩9我

余永康

不如叫余夏李

余帽事

余葉

兩睇啦，亦可以係祝願個仔遇見嘅人和事都好似初見咁美好

係咪我問題
睇唔明你想表達啲咩

乜嘢初次見到父母
唔係想話個名改得好
但你解「初見」兩個字一樣解到錯哂

佢想講會冇左原來意思姐

認真其實個名唔差 又有意思
好過乜春嘉俊偉豪家明

日/英文名HAJIME？

叫余蛋算鳩數啦

基佬又借名打人

康提都唔好聽

認真答 cody

叫余有天好過啦

夭

咩網

lmao

阿見

有nba球星做爸爸 憎乜鳩

之前黃翠如咪有套戲叫咩“愛我請留言”
個角色名好似又係叫茹初見

生多個女係咪叫余初雪？

我唔會搵個將垃圾袋著上身既人幫我仔女改名

年年有餘「余柳包」

遲D會唔會生多兩個 ...

余初見
余若只
余人生

于瑜欲漁，遇余於寓，語余：「余欲漁於渝淤，與余漁渝歟？」余語於瑜：「余欲鬻玉，俞禹欲玉，余欲遇俞於俞寓。」余與于瑜遇俞於俞寓，逾俞隅，欲鬻玉與俞，遇雨，雨逾俞宇。余語於俞：「余欲漁於渝淤，遇雨俞宇，欲漁歟？鬻玉歟？」于瑜與余禦雨於俞寓，余鬻玉與俞禹，雨愈，余與于瑜踽踽逾俞宇，漁於渝淤。

玩死仔女系列

用曬依啲字幫佢個家族改名

「余初見」一名其實係取至清朝納蘭性德的《木蘭花令擬古決絕詞柬友》第一句「人生若只如初見，何事秋風悲畫扇」，意指與喜歡的人初次相識時，是非常甜蜜、美好。

我寧願用啲大眾名, 呢啲賴係有意思既名,
第日大左走入社會, 人地叫你會覺得好突兀

你用黎做網名, 用黎拍戲, 會幾特別幾有意思,
但走入生活, 會好怪,

就好似好多衣著, 你著黎出SHOW, 上電視, 會好靚,
但用黎普通著出街, 會唔掂囉

呢篇用普通話讀先同音，冇余與汝咁高汁

初見零石

佢個仔唔係姓陳架咩

人生若子瑜初見

汝永遠都拎唔到最佳路線

呢啲賴係特別既名, 班有錢都會改到,
就算佢地自己唔識, 但佢地要既話, 都可以請到人幫佢地個仔改,

但都好少有錢佬會幫個仔改啲咁既名, 因為識野啲既都唔覺得真係咁好

余果唔係你冇得同我架fc鬥

你好捧😂😂😂

我覺得如果係女仔用都幾好聽

余鳩多

CCTVB 膠劇角色名

其實 矩係咪好憎 費沙文

但係仍係"餘"初見,唧係以後都見唔到喎

真係好on9

醒

脆魚唔係有套劇個角色就係呢個名架咩

係呀 爸爸想我啲戲好似脆魚姐姐咁屎，咪改呢個名囉

硬係會唱埋之後個醒字

叫余大淘囉

下個咪no look? No look pass

男人老狗叫初見 仆你個街

係你問題

余樂天

到時大個左靚仔叫咩都得

出自納蘭性德
我諗係指
人生若只如初見

屌

Son of the Bitch fish!!

余哈邂

父母幫仔女改名通常都係加以寄望多
余初見
等閒變卻故人心 卻道故人心易變
佢地一定想個仔第日離家出走

所以話 見人地識作曲
求其幫佢改個名就lur飯咁應
自己胸無半點墨乜都唔識結果就起咗個壞名

余人生咪算囉

余果 If Yu

但好難唔令人聯想到首詩

CLS

余情未了

叫余文上咪算囉

咪就係

改個名 改到人地一諗就諗起一首咁悲愴的詩

同d 人改名改到人地一諗就諗起搞笑的名 有乜分別

人的感覺就係聯想得來架啦

余我知初 可否仍念最初
當送比佢個ex吳雨霏

咩余初見九五搭八。余清，余月呢啲咪幾好，一係跟老豆又係叫啊樂，余樂

英文名
Choking Yu

可以同朱不遷做好朋友

關鍵字：月事妹

余留漢 將來係明星足球員同埋基基地

有人講 佢係借個仔既名黎借意講以前既前度未 ?

邊個黎

余花都好過佢

叫余樂無窮啦

余人生之歌一開始不休止 唱每一首歌一個故事

余果一 手鋸開枯樹

年初二咁既名

余我知錯 可否乃念最初

好似上一代啲
初一 初十咁

余癡！余醉！

余初見
余陌路

余斗

咁執著個名做乜
十八歲可以自己改名
個仔人生贏家
淨係玩車都有排玩

用典故改名冇問題，但呢個略嫌有啲俗囉

余笨啦呢鋪真係

搵黃偉文

余文翰

我既真名係。。余花

叫 如果我是陳奕迅 都幾型

讀多啲書啦

屌 忍唔住笑

薄情郞岩用

鄭初見

余真

余詩曼

余乾游

喂！初見同我過黎！

好㭍！搵句行到冇得再行 連大陸mk都會用既句子黎改名 情願求其叫余子樂仲好啦

唉...
你既然問到
我就認真答你
首先,咩係「初見」?
初次見面,見報?你明唔明見字點解?
仲有個「余」字又同「初見」有咩關係?
你自己初次俾你見報?
最重要既一點係,點解要加個「。」係中間?
總結你個名唔單只on9,仲1999,九唔答八
唔好講個型字,柒字都談不上

係一個警示

呢個好聽好多

余車頭太重

余初夜

二仔叫再見

on9 個仔生得靚仔，老豆又有錢
就算叫余屍慢都多謝老豆啦

余至囂好似好啲

水上人